租左私樓想養細狗

其實我唔點揀狗既
但芝娃娃真係唔得
唐狗大狗我就唔夠地方比佢地跑
領養個啲義工又唔知想點
查家宅都算又要求勁高
所以上黎搏下彩數
睇下有無巴絲咁岩生左
可以領養

待領養

樓主 留IG

IG? TG?
TG:

我都想待領養
要細狗

利申 試過領養，但義工太閪

想領養狗仔

警犬有冇興趣

我都上黎睇下有無人有狗仔想被領養
基本上咩狗都無問題
中至大size都得 唐狗仔都得
只要唔太惡就得